古天級去巴塞係咪著25號波衫？

實買返件

笑左

10啦

14

25襯佢d喎

拍埋牙蘇到變259

比阿記隊長著左啦

佢都係25仔 著得好

不過古天奴仲25 d ，著52啦